如果可以俾你揀8首歌出隻碟

依家你有機會做歌手 公司可以幫你出隻碟 但只可以有8首歌 你會揀邊8首入你第一隻碟打響頭炮

我先（全國語/粵語/混合都得）

1.夜曲 周杰倫
2.李香蘭 張學友
3.誰明浪子心 王傑
4.青花瓷 周杰倫
5.富士山下 陳奕迅
6.陀飛輪 陳奕迅
7.我真的愛上你 王傑
8.聽媽媽的話 周杰倫

應該可以橫掃中港台所有獎

把自己看得那麼高

Best of you - Foo fighters
The pretender - Foo fighters
Helena - My chemical romance
Plug in baby - Muse
Stockholm syndrome - Muse
Suffer through - Movement
Deadly dull- Movement
Exit music (for a movie) - Radiohead

1. 黑風最雨
2. 最愛的你
3. 絕
4. 煙霞
5. 左右手
6. 春秋
7. 時光機
8. 全世界都停了電
9. 搬屋
10. 擁抱這分鐘

出左10首

放鬆下啦ching

創意台梗係鳩噏ff下

1. 黑風暴雨
2. 絕
3. 煙霞
4. 左右手
5. 春秋
6. 全世界都停了電
7. 搬屋
8. 擁抱這分鐘
更正

1.冧雞棚 (原曲:李香蘭)

2.契弟榜封(原曲:神榜主題曲)

3.熱狗倉庫番 (原曲: 夕陽之歌)

4.殘獸胃(原曲:情已逝)

5.青山之王(原曲:K歌之王)

6.瘋雲(原曲:風雲)